有沒人今日去完donki

比我感覺好細 好逼 賣既野同日本比仲差啲
佢揀尖咀都岩 但美麗華個位真係不了